呢一年黎，林鄭已經train到大家都好有服從性

突然唔比你出街食晚飯就唔比
突然唔比你去做gym唱K搞婚宴打波就唔比
唔好同我講咩社交活動，咩個人自由
在所謂「大局」面前，你既「自由」係隨時可以被犧牲既
大家已經開始習慣呢一套

更加唔好講嗰班被疫情重創既行業，比人炒嗰班
「點呀？知道無收入幾撚慘未呀？仲玩唔玩嘢呀以後？攬炒？我要你自炒呀」
香港人！加油！同心抗疫！

奴化香港人

佢咁做係重創香港經濟，我見到都唔知幾開心

「搞咁多嘢做咩呀，呢個時勢有份工仲想點呀」
「有疫情無計啦，唯有取消哂d活動佢啦」

係，比人炒嗰班抵死

咁唔跟既，罰$係咪你幫我比

而家個｢大局｣係疫情
之後個｢大局｣好快會變做國家安全

啱呀
所有法律都應該要跟足

on9

班高級公務員無服從過喎
"WFH？收皮啦睬佢都有味"

柒婆強烈呼籲人WFH，但啲人照出門口返工
都叫有服從性？

樓主味一樣開冷氣做鍵盤戰士

樓主係藍絲撐支撚嚟架

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

供樓已經奴化咗啦。

真攬炒，手足嚟。

賓妹中環坐到周圍係冇人罰
廢老公園倒錢趕完就算
藍店違反限座令警告就得

罰都係黃絲嘅啫

咁唔跟既，犯國安法係咪你幫我坐

我驚佢枝炮姐......

我見到嘅係同一樣嘢咋喎
防疫唔啱用嘅話，
需要時咪用「維護國家安全」頂上

乜都反就係你呢啲人,話你知香港人係80年代已經殖民殖到好有服從性架啦

公務員帶頭抗旨

巴打好波

的確會係咁，早幾年美國有研究指只要用防止恐襲為理由，國民會自願放棄最重視既個人私隱

旨在消磨意志

我嘅訴求係返工！

「為咗生活」

戰士？佢係藍屍黎喎

口講反政府
林鄭：禁堂食、限聚令
眾人：屌，一早就要啦

政府推出的「回港易」計劃23/11實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

雙線進行
疫情戒嚴下極速政治檢控

反正張竹君都係好官嚟，服從下又有乜所謂？

唔明服從性 佢每次提出嘅599x都比人屌到化喎

反都要理智咁反

唔通真係出街玩 中武肺害自己全家先過癮咩

Pish

清零有乜意思，俾你返大陸叫雞？

中美和好添

你講呢啲一陣班足不出戶嘅連登仔又屌你架啦

係咩
大把人work from hill 喎

講狗性 點夠你依啲一毛咁有狗性
拍馬都追唔上

真

奴性

香港人又受 黃絲仲受添

你估佢有事？

拎綜援就係不服從

波台狗

你都戇鳩鳩
本身唔識鍾意出街，奴隸主叫人唔好出街就話人有服從性

重創香港中下層經濟
但財團呢段時間可以洗劫民間財產
乜你係財團一份子黎？
咁把炮都上連登既

條街周末好多人喎

pull

林鄭無禁足啫
一禁就無人出架啦
香港人係要管架嘛

憨鳩少陣當幫忙
你連攬炒既目標係咩撚野都唔清楚
不如出少句聲

好快就會習慣呢種服從

其實上年禁蒙面時
已有朋友感冒都唔敢帶口罩

咁不如理智多少少睇下台灣點做
做咁多野有用就唔會又爆啦
D所謂措施根本唔係for抗疫
你都好意思出黎話理智咁反

明明係一早出晒限聚令
香港人係完全唔理照出街消費
林鄭先要焗住再收緊
點樣理解為train到大家好有服從性？
邊度服從呀？
打夠稻草人未呀？

回憶小子，我細細個就聽過呢名啦

咁目標係乜嘢？你知嘅話出多句聲。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

係囉
香港人不知所謂

咁全世界都係啦 外國你唔講？

目標係要中共無得借香港cap水啊
一個阿里一個山泉夠中共係香港股市cap到幾千億
你就算成個本港服務業飲食業摺曬
對港共/中共都只係少幾百億稅收
但金融系統仲係到
螞蟻美團個個level既中資隨時可以係香港繼續cap水
但本地基層失業
大把人連飯都無得開
咁到底攬左邊個炒啊？

咁唔比堂食、唔比做gym，唔通夾硬做入去食飯同做gym? 我唔明有咩問題？

唔防又話你唔防
防又話你服從or恐懼撚
總之點都係香港人錯

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

如果個目標係咁
咁仲邊有得玩
中共cap唔cap到水個決定權其實響華爾街到
而家美國新總統係拜登，拜登又同華爾街fd
仲點期望中共cap唔到水？

sorry, 唔係林奠話唔俾，係我選擇唔出

所以連登仔logic真係多d智商都諗唔到
年初佢叫人唔戴口罩果陣係咪好高服從性呀

無螞蟻無山泉，仲有為數唔少嘅中共代理人係香港，要cap水都唔駛靠呢啲公司

同埋，出面有啲post話銀行凍結市民戶口係核彈要話比外國聽，照佢地咁講，外國判定香港金融自由不再，企業撤資，市道變差最後又係基層當災，結果根本係一樣

要攬炒又要唔損害基層，邊有得咁樣食兩家茶禮？

呢二三十年嚟，香港比人奴化晒㗎喇
老一輩+大陸人d舊嘅思想文化到今時今日2020年都仲講緊用緊，唔死就奇啦

限聚令有無罰到高危人士？個令唔係因應情況，單單係行禮如儀。
出街消費同疫情擴大個關係係邊？你唔出街消費班人就唔會去叫鴨？定係你出街消費就係去叫鴨？
「林鄭先要焗住再收緊」呢句就最撚搞笑，佢都係預示性方針，仲要唔係對症下藥，佢收緊埋陰道都無用啦。對你可能有用嘅。
佢是鳩旦up 啲無根無據無效嘅嘢出黎剝削咗市民權利，咁都唔反對仲要幫個柒婆口，咁唔係服從係咩？係PR定係愛呀傻鳩。
唔該收一收皮啦，稻草人。

撚有炮 牙纖就有

係
香港行到到呢步已經算係bonus
由始至終
香港人只能倡議攬炒
但到底炒定唔定
唔係民間可以決定到
反而主導權其實係政權到
而家香港其實可以做既都做曬咁濟
任何野再去做都只能話係extra野
淨底既
就係要睇香港人點捱落去

#48
#69

你以為呢句得支那人岩用？

如果外資撤出
中共無得借香港cap水
繼而再影響香港經濟
呢個fine
個問題係
你個句重創香港經濟
到底係咪攬到中共炒
我點睇你都係攬住自己人炒
林奠而家做既
我淨係睇到基層當災
睇唔到有點外資撤出

其實又唔係train唔train嘅問題
唔關服從事，晚飯又無得食 gym又無得做
咁可以點？衝入人地間鋪到話要食飯要做gym?
不如樓主比啲意見，可以點做？點反擊？

外資撤出係有
但仲係小貓三四隻咁
同當初預想逃反條例通過後（其實國安法即係加辣版逃反條例）外資撒出既情形差好遠
如果大灣區成形後依然吸到大把水既話
再用返你定義既抗爭目標
基本上可以confirm整個抗爭係徹底失敗

總之香港人錯啦

又話要攬炒

係，反正藍屍最有錢，成日要大三罷，而家幾個月罷一次，手足又唔駛阻路被拉，不知幾爽成日話要㩜炒，而家黎真

答得好
我地要做嘅係理性防疫
例如係保持個人衛生 適當社交距離 勤洗手
而唔係無止境地限制市民人身自由

有反抗識果d 準備緊移民啦
淨返呢班係順民

封鳩支那關加入境強制檢查隔離都搞掂
宜家d 措施係唔畀人上街
竟然有港豬覺得宜家d 措施有用

你只係一個on9仔黎

我就好憎狗嘅，但我被狗圍叫我上返行人路我都焗住上，你唔跟就係on9仔

俾人姦多幾次慢慢就會服從ga la

聽人講

你支持守法呀嘛
得啦知啦
大家同路人黎

短期黎睇係fail
但正如而家睇番14年咁
雖然14係fail左
但無14作為契機
唔會有16
無16亦都無19
始終要改變個社會唔係一時三刻既事
唯有鬥長命囉

大家都性奴

咁你出街係咪仲戴緊口罩呀？講經咩

咁樓主開間gym room比我入去做ok?
我唔怕呀

服從性？
係香港人個個諗住cash out 移民先真

呢幾十年黎，TVB 已經train到每一部電視機都好有服從性

呢廿年黎 個個都因為免費教育去番學奴性好重

咁一齊去跳下老舞，叫下雞囉

最慘係藍絲認同都算
自稱黃嘅竟然支持政府要禁呢樣果樣
真係R撚曬頭

唔係大家服從

係個場地都無開

球場唔開點打波？

成條街都係人，大把公司繼續返工，晚晚大場超市爆場

點解前者fine 後者唔fine?
個結果都係基層當災喎

我用呢個例子：杯葛藍店，影響藍店生意，最後係影響打工仔生計
你會話：咁啲僱員可以揀幫黃店打工嘛
邊有咁容易？香港黃店有幾多，容納到幾多打工仔？事實上最養到打工仔係啲連鎖/大型公司，但佢地普遍係藍店，咁點算？

又例如，外國要向香港出口貨徵稅，或者要求香港出口貨要改標籤為中國出口，影響到企業咪即係影響市道，影響零售即係影響基層打工仔呀

澄清：我句「重創香港經濟」並非我所想，我亦無威力重創到香港，我事業反而係受到重創，但我認為呢個係一個必然階段而非結果，我諗唔到而家有邊啲方法係可以唔損害基層利益但可以動搖中共係香港嘅稟賦，國際戰線？

啱，所以你唔好聽，中咪中罰咪罰

咁唔係點
號召d人出黎囉
搞又搞唔起 靜啦

我要抗命，下星期晚晚出街食，食完再唱k, 樓主比個地址我，食乜幾貴都冇問題

永續599

樓豬只係on9仔，眾人皆醉

屌人服從，又唔俾suggestion,

唔想服從又可以點，鬼唔知阿媽係女人咩

樓豬呢刻做緊咩係你獨醒呀，睇過

我要食聖誕大餐！！！

錦鋰想點?

無建設性嘅意見可以慳返 只破不立有咩野用

有撚計
宜家根本同攞支槍指住你個頭一樣

香港人就冇自由
大陸狗就隨意落來自出自入
何其反智

你班熱狗不如收下皮啦，屌你老母，講咁多做乜撚，你地覺得林鄭係控制緊嘅，做乜9唔叫蟲泰係立法會出聲呀，泛民走撚晒你唔走，而家又唔幫手，日撚日係度出口術做乜9，你估我地想跟佢d濕鳩政策呀，唔跟比人捉，係咪你地幫手比罰款，幫手坐監呀，屌你老母，成撚日吹奏個疫情冇野，致死率低，致死率低係咪代表唔會死呀屌你老母，做手術有1%會死嘅風險都要簽紙啦屌你老母，到時真係有人聽你班唔撚用腦諗野嘅仆街講野死撚左，你地全撚部都係殺人兇手成班傻鳩

點講都好
侵侵既做法先係自由民主社會既體現

回憶小子：五毛

一句講晒你有冇跟政府指引去戴口罩同繼續馬照跑舞照跳？有嘅話你咪都係一樣

姐係咁既我上星期呢就因為四人限聚無得打波，但係呢張敬軒仲可以開六千人演唱會 ，我真係諗極都諗唔明個政府咩防疫策略

香港最無可能係叫人唔返工

是旦啦 移民已經係唯一出路
齊齊流亡海外放棄香港 用念力同發夢係煲底見

有名生癌五毛呀

「移民外國，唯一出路！」

幾多口罩nazi 就知

香港人服從性
不褸都世界第一
你第一日做香港人？

師兄通透

唔跟 轉頭犯埋黨安法

其實都預左。先唔講黑警成日話被捕者0死人，信不信由你。而家咁多人plan移民，有咩事比人捉左永遠留港。

傻閪
服從就唔會2百萬人上街

同樓主個5毛講
晒氣
理大中大都出現晒

仲話香港人服從

經濟差就無餘力放火魔
呢招好絕
我地輸了

3毛回憶小子忽然正常

至少我唔覺得係服從，香港本地個班係冇得揀。用樓主個concept 呢個世界係冇強姦。你反抗就唔會比人屌啦，比人強姦既係服從左。on99咁......

服你老母，移民啦

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

樓主醒未
繼續留係香港 只有一條路：做順民

係至好講

你仲有得揀咩
依家求其都老屈你坐十年八年

白痴仔，有錢人身家仲升緊

佢強權打壓無話唔得

睇下後果之嘛

好似有人可以日日係屋企數銀子
香港政府講野無人理等等囉

舉個例，北韓d人都好乖
大陸自稱世界最自由

佢講之嘛

所以我不嬲都覺得黃色經濟圈只係自high，要幫自己從來都係不分黃藍幫親小店，盡量唔幫大財團。

所以樓主講咁大輪野屌人, 你既立場係咩
請問你既做法又係點呢

照出街唔戴口罩,搭車唔戴口罩,食飯唔量體溫,約埋成班朋友一齊飯聚 咁樣

純粹想睇下你有咩高見參考下

參考下民主自由人權大國美國既國民

試下清楚講出你既做法同立場吖

Ok咁大家專心搵食

既然你話人服從係奴性
即係你有其他做法啦
不如講出黎比人效法下啦